30

覺得自己是對
粥還是要加豉油

無念

咸粥

堪稱傑作

白粥